Molamola又股joy

好彩得正股

正股唔會跌？

扑暈自己

就唔會跌？

唔會，係我自己嘅世界

仲未開市，可能無事呢

可能啦